今晚曼聯贏到熱刺，我會去觀塘強吻凱晴一下！！！

死曼狗 以為多個般奴就好撚勁
等睇摩daddy大炒你地啦

畀gfung強吻緊啦

你撚夠膽

我從不走數

咁預埋我

凱晴你冇G格錫

嬴唔到我去做梁凱晴隻狗

波台又多隻笠水狗

我強吻台灣梁凱晴

雞都錫

我屌你老母

銘咁傻呀

張海報？

你間接幫鋒哥含能

記得之前張海報有屎

笑西咩sorry狗

強吻banner？

醉酒狗收嗲啦！

你收皮啦

你笠水

收啦

一開門見到凱晴幫G鋒含緊